<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>mk7d9de3d22b</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Рочдельская 11/5</Address>
    <Title>Аренда 192 м² · Рочдельская 11/5</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 192 м² в самом сердце Москвы на Рочдельской улице — редкое предложение в одном из самых живых и востребованных районов города. Просторный формат открывает возможности для офиса, шоурума, студии или представительства компании, которой важен статусный адрес. Рочдельская, 11/5 — это узнаваемая локация с развитой инфраструктурой, пешеходным трафиком и удобной транспортной доступностью. 400 000 ₽ в месяц за 192 м² в этой локации — цена, которую стоит зафиксировать прямо сейчас, пока объект не ушёл. Свяжитесь с нами сегодня, чтобы согласовать просмотр и обсудить условия аренды.</Description>
    <Price>399999</Price>
    <Square>192.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mk1604df031b</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Новоуральск М.Горького 2а</Address>
    <Title>Аренда 861 м² · Новоуральск М.Горького 2а</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 861 м² в аренду напрямую от собственника — MAXCAPITAL — управляющая компания недвижимостью (Private Investment Office). Без комиссии и посредников, договор в день обращения. Гибкие условия по площади. Показ по договорённости.</Description>
    <Price>99997</Price>
    <Square>861.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mk7d492a85de</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Новоуральск Л.Толстого 8а</Address>
    <Title>Аренда 943 м² · Новоуральск Л.Толстого 8а</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 943 м² в аренду напрямую от собственника — MAXCAPITAL — управляющая компания недвижимостью (Private Investment Office). Без комиссии и посредников, договор в день обращения. Гибкие условия по площади. Показ по договорённости.</Description>
    <Price>29997</Price>
    <Square>943.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mk92eadad2d2</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Березники Деменева 4а</Address>
    <Title>Аренда 614 м² · Березники Деменева 4а</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 614 м² в аренду напрямую от собственника — MAXCAPITAL — управляющая компания недвижимостью (Private Investment Office). Без комиссии и посредников, договор в день обращения. Гибкие условия по площади. Показ по договорённости.</Description>
    <Price>199998</Price>
    <Square>614.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mkbb811c99e8</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Приволжск Фридриха Энгельса 4а</Address>
    <Title>Аренда 1095 м² · Приволжск Фридриха Энгельса 4а</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 1095 м² в аренду напрямую от собственника — MAXCAPITAL — управляющая компания недвижимостью (Private Investment Office). Без комиссии и посредников, договор в день обращения. Гибкие условия по площади. Показ по договорённости.</Description>
    <Price>49998</Price>
    <Square>1095.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mkaa3be0d44b</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Жирновск Ломоносова 54</Address>
    <Title>Аренда 19 м² · Жирновск Ломоносова 54</Title>
    <Description>Компактное торговое или офисное помещение 18,6 м² в самом центре Жирновска на ул. Ломоносова, 54 — идеальный старт для малого бизнеса без лишних расходов. Всего 5 000 ₽ в месяц: минимальные вложения, максимальная свобода для развития вашего дела. Часть большого здания площадью 1 405 м² — значит, рядом деловая активность и постоянный поток людей. Небольшой метраж означает низкие коммунальные платежи и быструю окупаемость. Подходит для офиса, шоу-рума, пункта выдачи или небольшой студии. Звоните сейчас — такие ставки в центре города долго не держатся!</Description>
    <Price>5000</Price>
    <Square>18.6</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mk80528e90f7</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Жирновск Ломоносова 54</Address>
    <Title>Аренда 657 м² · Жирновск Ломоносова 54</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 657 м² в аренду напрямую от собственника — MAXCAPITAL — управляющая компания недвижимостью (Private Investment Office). Без комиссии и посредников, договор в день обращения. Гибкие условия по площади. Показ по договорённости.</Description>
    <Price>49998</Price>
    <Square>657.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>mk8eed197896</Id>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <Address>Новосибирск Окружная 29</Address>
    <Title>Аренда 1200 м² · Новосибирск Окружная 29</Title>
    <Description>Коммерческое помещение 1200 м² в аренду напрямую от собственника — MAXCAPITAL — управляющая компания недвижимостью (Private Investment Office). Без комиссии и посредников, договор в день обращения. Гибкие условия по площади. Показ по договорённости.</Description>
    <Price>99996</Price>
    <Square>1200.0</Square>
    <ContactPhone>+7 985 833 2439</ContactPhone>
    <ManagerName>Отдел аренды MAXCAPITAL</ManagerName>
  </Ad>
</Ads>